# Danh sách files cần thiết trong quá trình đóng gói

## 1. TSP

Bao gồm danh sách các files trong thư mục gốc của phần mềm

## 2. setup-docker-after-install

Bao gồm danh sách các files để cài đặt *Docker* và các dịch vụ *ai-engine* và *camera-service*